元朗屯門天水圍自駕一天遊餐廳推介

請問有無地膽可以介紹d好食嘅餐廳？ 掃街小食都得！想weekend專登揸車入去食野

信唔過網上個d推介，所以問大家

元朗 彩 ，食沾麵

元朗咩都有得食 你想食咩
入天水圍屯門可以食屎

星期日元朗塞車塞到完場

塞車塞到你on99

買個飯盒係車食

想泊係元朗呀？

無呀，純粹成日聽人講元朗好多好嘢食，所以想知有咩係黎到必食

每個人唔同
我自己就成日食新記雞粥 霸王麵檔 孖寶海南雞飯
石崗咖哩屋 深仔記雲吞麵 初心 覓食家
富記菠蘿堡 小鍋米線
甜品就滔滔 homesweet
西餐唔熟 好少食

唔該爸打，我都唔好西餐，你d餐廳都好啱我口味!!!!
有無小食擋推介？上網見到話有咩串燒個d

冷麵算唔算小食
舊合益商場一樓個檔冷麵真係好撚好食
行出商場就係又新街
你當係食街啦 樓上個堆有大部份都係依頭
跟住依到有間串皇食串燒既
隔離燒賣皇后既燒賣都好食
遠少少既串燒餐廳就ben燒同哈囉
不過六日你要諗下點泊車同揸入又新街

收到

爽爽！食醉雞

千萬不要食B仔

Weekend入元朗真係唔好揸車

B仔最出名. 出名元朗人一定唔食
味道差衛生差又貴. 個名係舊時留落

你可以一早入去屏山去華嫂冰室食個早餐.
星期日唔開.平日都係開到5點.星期6我都唔知
唔好話你.元朗人都唔係個個食過.要排隊
然後你鐘意可以係屏山文物徑行下(冇咩睇)
LUNCH去試下嘉麗園D牛雜面.牛歡喜都得.
夜晚可以去食過橋面線.佢最出名霸王雞.但我鐘意食佢個巴火辣雞
呢排都多人食果個三十幾蚊花膠面
糖水可以入返天水圍食隱世甜品一糖
元朗咩都有得食.呢D都未必係最好
只係覺得OK同埋加埋環境最代表到元朗

永年附近有間 立哥麵家鰻魚飯非常唔錯 仲有其他台式野 唔想食呢d仲有對面間c9食意粉

介紹埋天水圍.早餐可以食M記.
LUNCH都有大家樂.唔鐘意都可以食潭仔.三唔三哥都得
TEA TIME可以試下美心MX D下午茶.好底食.
當地人都鐘意食
夜晚去吉野家打個邊爐先
糖水可以食松記.

唔該巴

水車管街金記食金錢雞